點解共產黨咁驚電腦大爆炸

因為存檔死清光

好撚好笑

留四次咁俾面

屌

好捧場

[未知算唔算文宣/輸出革命]戰區分法

小弟出post想請大家過目

🤣🤣🤣

屌屎忽!

正過五人月餅

仆街
咁高質

wow

高汁

多謝你帶比我地歡樂

天滅中共

呢個係咪就係未食藥嘅陳雲

呢段經典，不如遊行果陣播

五人月餅真係爛到無得再爛

Ok.

爆炸啊 電腦大爆炸啊

事隔多年出現新解讀

旺角阿伯心諗：終於有人解到電腦大爆炸係咩意思

終於都有人講

勁喎B仔

好勁 聽左咁多年
見呢個post先知
咁高汁

10/10

有料

你點發現架？
你會唔會就係嗰個阿伯？

中國共產黨
屌！屎！忽！

99999999999/10

咁柒頭皮又係點解？

樓主可以同亞視補家政一戰

個阿伯仲在唔在生

連登番黎了

真係笑話！

中國共產黨
隨街屌死自己老母

多謝抬舉

8/10

咁on9既post都推到上熱門？

利申：笑左

當日個阿伯真係未來人

OMG

宇宙通行證

呢個ok

講萬歲個條on9真係好撚柒

我屌

929 10.1 遊行新口號

電腦大爆炸 X Rage against the machine

好撚高汁

太子站見過佢

全中呀個叔
先知知

點解可以咁高汁

久違既1Q題

咁都推上熱門..
幾年前已經有人講

😹😹😹😹

身份證真係無撚用
阿叔 幾時啟動工程式？

Fuck me...創意無限

hi
我係到

100分

屌你 咁撚高汁

當年伯伯走得太前

好明顯開左松果體

預見到未來既香港

一句全部警察都係共產黨, 中晒

有聲

新歇後語
電腦大爆炸
全黨檔死清光

高質到 笑撚死

笑咗出聲

6/10

突破盲腸

伯伯真高人也
事隔多年終於有樓主一人聽明

真係好笑

屌你老尾

屌足八十幾年

電腦大爆炸
全黨死清光

唉，當年一直都唔明

毛賊神經病

電腦大爆炸
全黨檔死清光

1000000000/10

真心高汁

10/1 發夢播岩呀

新口號：
電腦大爆炸
存檔死清光

收皮啦迖狗

笑完有啲眼濕濕

Jm9

全國鳩頭

呀屌終於破解到當年阿伯想講咩

阿伯

推

ok. thx

十分！！！！

高質

好唔爭氣咁少左

犯有雞姦死罪

睇左兩次
唔明
食完飯再睇

前排

中國共產黨

終於參透到玄機

100000000/10

萬歲!

高汁，唔推唔得

中國共產黨...屌屎忽

原來係咁解

先知

唔好再叫城大做Shitty

9999999999IQ

頂

仲要指住d狗話佢地係共產黨
btw 毛賊神經病

好啦算你啦

(笑撚左)

Push.

想知係旁邊叫萬歲個男人今日點

拍手鼓勵

其實係個啊伯自己叫萬歲定點 分唔到

爆炸呀！電腦大爆炸呀！㭍頭皮！

係鳩po呀好耐無見過啲鳩po呀

呢個gag真係咁多人未聽過

屌，笑左出聲

冇得避

最心痛是 走得太前

隔咗咁耐終於有人明點解個呀伯叫電腦大爆炸
原來係揭後語

第一段講共產黨將會滅亡 但時辰未到
暗示中共會喺可見嘅將來玩完

第二段 佢話班狗就快智障 最後喺今次運動都應驗咗

第三段 阿伯講嘅身份證唔用 其實暗示緊會換rfid身份證

最後阿伯亦都點出當時兩位係共產黨員 暗示警隊一早已經有武警浸透

點解民主黨咁驚電腦大爆炸？點解共和黨咁驚電腦大爆炸？

笑曬左右

屌柒共產黨老伯都未聽過？
宇宙通行證呢？

正評上一頁

連登翻黎啦 師兄弟翻曬黎啦

八十年
而家就快七十年
燒山：中國經濟十年 內都唔會崩潰

正評是我給的

我仲未聽過可唔可以講多次

大智若愚

阿伯

睇咗咁多年依個第一次聽

屌 笑左

有冇當年阿伯推背圖睇番?

共産黨係1921年成立嘅
70年係建國

屌即刻有聲

q

正呀喂

我知呀

幾時啟動工程式

忍唔住笑咗

阿伯發咗宇宙通行證俾共產黨未？

電腦大爆炸可以好大鑊，唔係講少。
貪埋貪嘅野，可以一吓唔見哂架。

高汁iq題